remote打機 csl 4g延遲

估下邊個wifi邊個4g